一個主人拖4隻佩清散步 會否犯禁聚令？

限聚令只限人

4隻王騎互相拖x住 有冇犯法

王騎將軍

你個主人？